二手學生妹食唔食得落？

張示例圖

香港黎講應該係十一哥

依家大把中學生都係十一哥

去二手賣買區trade左佢

比個機會你，有冇性趣上先

拎錢入學生妹定入tesla

老實講，冇。
同埋我對稍瞬即逝嘅愛情冇興趣，對住冇愛嘅閪可能屌唔落。
但係飲醉就可能另計。

真係搞唔掂

fbi is watching u

學生妹係咁，個樣未進化，仲係帶點baby fat
想屌骨膠原大把有得屌
但有冇學生妹果種清純可愛先？
Fine 實有D天仙咁靚既學生妹
不過可遇不可求lo

想
利申唔搞未成年

二手都濟？

張示例圖....我可以報驚先

樓主諗緊嗰個係中學生嚟？

食姐 又唔係養佢一世
利申未搞過未成年

tesla

Jacky Lou?

係呀 唔通咁痴線食小學生咩

唔知你嗰個係中學生 定係啱啱入大專既學生妹嘛

Ching, 做咩咁愁呀 你比人come on James?

食咗先講

咪住先 <16歲？